[突發]天水圍天一商場輕鐵撞巴士

撞到個輕鐵頭都爛晒

圖？

個車長收得皮

勁撚恐怖 打打下機無啦啦轟左一聲

會自爆

勁大聲 轟呀!話時話車底下面個個係咪人黎

落街影啦屌你

你去影下仲有機會拎APPLEDAILY個10萬蚊

快send比蘋果，有錢攞

玩自爆??
BTW, 條女好大波咁

小事

係咪拖卡後面嗰卡嚟？

發緊夢

地鐵有晒廣播

邊個衝紅燈

呢D情況都係巴士居多

邊架撞燈?

間唔中都見輕鐵衝燈。

聽講係巴士衝紅燈

搭西鐵既人點返屋企

輕鐵撞返輕鐵巴士

巴膠 定 鐵路膠 贏呀今次 ?

撞返自己友笑左

咁撚on9既問題都有

K73衝燈次數實嬴

撞自己友

唔見有女

岩岩天秀行返天榮再搭車

我成日簡爆玻璃個位黎坐
究竟咩位最難比人撞

車底

好彩一時心血來潮行路返屋企

唔通岩岩企上石上面果個就係樓豬你

天水圍唔係有牛架咩

比你呢句笑話笑撚死曬啦

朋友屋企望落去

班牛屎仔邊有人理

呢個位好似唔係第一次撞

無幾耐之前都有一次

抽左K76 d車走
排晒長龍

前一個燈位黎 撞貨櫃

好似好大鑊

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

now報左19人傷

我地屯門A&E 已經清晒所有房 等班傷者到

你朋友

成廿架 救護消防警車

老老實實
架巴士算硬淨, 傷勢唔重
不過估計唔係高速

ip都唔洗check

私樓有錢巴打

平時搭開
輕鐵係個個位會加速得好快
架巴士比佢撞到偏離行車線

岩岩係架輕鐵落 見住係輕鐵行得 巴士沖燈 差d反車

呢個位之前都試過?

樓價下跌

前面天橋試過

應該撞唔應 食唔晒力
唔係架巴士收左皮

咩關係？

天澤十字路口有撞過咩

巴士夠快 無食哂道力

講緊天悅個天橋

一撞完 幾撚大塵 好似拍戲咁
好多人影相

撞自己友食得屎囉

Rich
慧景軒

btw, 樓主都鍾意 CMI 系列

三支香

架巴士咁都無翻車, 算大幸啦

全力撞架巴士應該一分為二

天水圍間新醫院既第一個考驗

急証室乜唔係唔開夜晚

急症室收左工啦